每日有好多工作，有咩Checklist / Schedule App/Website好用呢?

市面上有好多好多Website / App用
但係點樣可以用得好....大家一齊研究下...

例如 Trello, Slack, Asana, Microsoft Team, Microsoft To Do...
我就用緊Meistertask 不過都唔係好識用.........

google tasks

唔好搞到咁複雜和fancy.

同問

連登.

sorted

留名學野